屌你老母臭西強國啲廢氣又吹撚晒落嚟#fuck# #fuck# #fuck#

氣管好撚辛苦呀，吸啖氣都想咳想咳咁